去日本住情趣旅館 乾唔乾淨

求意見
會賜酒

環境衛生差極有個譜嘅..
小心針筒攝錄機好過

我都係驚有菌 有冇見過有漬

浸過佢個按摩浴缸 諗起都覺得自己勇因為好污糟 我已經搵熱水洗過
同埋一開電視就係AV 我要即刻過去拍門叫班耶教親戚唔好開電視
仲有就係床頭有技按摩棒 有眼罩同有羽毛

漬就無，我諗床單都洗得乾淨嘅...
按摩椅同地板就唔好亂掂啦 唔知上一手咩人用過

張床幻想下幾多人激戰完就算幾乾淨你都唔會想訓掛，唔好話酒店都會有人扑野但一定唔會比情趣酒店多

帶親戚

因為自駕同埋搵唔到岩心水嘅酒店最後就揀左呢間 我同我老豆同房

屋企人去旅行，住情趣酒店

因為真係超平 張床又大包埋早餐

好似早餐仲會送入你間房?

會呀

情趣旅館平普通酒店幾多?

一家大細住情趣酒店 好野

識人做過love hotel執房
話間唔中就有人喺間房度玩屎

你識唔識日文？？

係咪真 其實潔淨度同酒店差幾遠

好核突 唔會住

識識地 不過大部分還返哂畀sensei

motel 好撚正

不過通常冇廁所門架喎，你d 親戚唔尷尬？定係大家一早有心理準備

床頭有個掣可以開埋個projector播AV
趁老豆沖涼嗰陣 mute住睇嘅

又大又乾淨 仲有老虎機添

我見agoda 有d情趣酒店某d日子會特別平 攪到我都想試下

好勇敢

熄燈
開紫外光燈咪知

按摩棒

住過
好乾淨同有早餐送上門
因為當時酒店爆哂，焗住依D

咁都有得笑

正常情況見唔到
熄房燈再搵紫外光燈照
就會見到好多

地方又大 又有浴缸
仲可以call 埋囡黎
點解唔住

好有說服力

想試下添

係一間 定間間？

真係好平 只怕污漕

我都係驚污漕嘅@@

係大板住過 超平又大 乾淨程度同普通個啲差唔多 不過個按摩池唔知係咪壞左無人用所以無人打理有啲印係上面

@@

你話呢
你去做乜人地咪去做乜囉

最好唔好試 照唔到有野就安心姐
但照到勁污糟 房又訂哂退唔到 盞搞到自己唔安樂
唔痕 無唔舒服就算

佢咁講完真係有興趣照照酒店 又怕

跟進

佢咁講完真係有興趣照照酒店 又怕[/quote]
可能你照屋企張床仲多過呢d 酒店呢

樓主親戚知唔知住緊咩hotel，佢地接受到？

之前去日本搵女朋友果時佢帶我去過一次
佢話當地情侶因爲土地問題
9成都會去呢啲酒店到啪啪啪
而且爆滿程度係你估唔到

去到大家都會用個浴缸浸浴同啪啪啪
所以最好帶定枝滴露去消毒
至於張床呢，啪啪啪就無問題
但如果好似樓上條港豬咁貪平當酒店住我就唔識評論啦

你幻想下外國人黎香港旅行
但係租百佳或維記黎住就知有幾搞笑

巴打女朋友咁熟既

有圖救老母
咁岩當時播緊哈哈鏡系列

因為佢係日本人

on9

衰仔，有好野都唔同老豆一齊開心share

其實放出黎做咩，真係會有人用咩
同一共用同一枝棒，洗左都唔放心，何況

都有諗過當酒店住會點

上手可能震過菊花

記得上次去旅行急急腳去前一星期先book酒店，有一日就book唔到正常價位酒店。

果陣得2個選擇，一）情趣酒店，二）貴價酒店

但當你諗到唔知上一手係間房做過d咩，之後有無清潔乾淨，同埋d燈好引人犯罪，之後，不了。

live hotel?

真係住十年?

知你一時打錯 no offense

我上次去住都有不過無用
其實我覺得幾抵住有次急急腳去大阪book情趣酒店 間房大到你唔信 淨係個廁所已經大過我個廳 有企缸又有浴缸 浴缸仲有電視 梘液有得落櫃檯有張list俾你選擇仲要都係300蚊唔使一晚

唔知送早餐個員工點睇你兩父子

兩個男人入情趣酒店

可能你照屋企張床仲多過呢d 酒店呢[/quote]
定啦
基本上5星級酒店都會照到唔少野
尤其係地墊&床肉

兩女…

全間房發光

一開門以為你搞基

ライブホ？ラブホ？
兇房？空房？
利伸？利申？

巴打中日文都唔多掂水咁 no offense

ラブ？

收嗲啦

在日超過十年

條友好心咪利申啦
Life hotel